大學信用卡

見好多張信用卡，有冇邊張大學信用卡推介下？主要想儲返現金回贈，因為有好多費要交 同埋想問下係咪如果張卡credit limit得一萬，係咪可以入定啲錢提高個credit limit同埋當比定啲錢先？

你可以申請幾間大學信用卡?

唔知

東亞學生信用卡可以咁做
但交學費冇得儲分
最後都係經屋企人張信用卡比

佢係有限比學費唔計分咁狗

係呀
屋企人用恒生信用卡就得

所有學生信用卡都係？

Wxxa卡啦 送機票迎新 交學費又計 又有得抽獎
最重要係學生都申請得 不過屌佢我得$9000limit

唔知噃 見佢facebook d廣告賣得甘行，自己上去睇啦

唔知wxxa係邊間

xewx

ICBC 回0.5%現金（學費都得）
恆生回0.5% Enjoy Dollars,
中銀唔清楚，但平時買野就0.4%積分，每月首$1100 拍卡就4%積分，算多回贈
東亞就得果0.4%積分